糖豆人宣佈出switch啦

正

屌你啲飛天外掛

黎黎去去得幾關
就黎無人玩啦

我冇掂好耐，依家仲有？

玩完第一季之後無再玩

免費咪玩

有成三個season都玩厭

過氣人

已經冇人玩
友盡GAME

唔知下季佢搞跨平台未
未搞最好唔好亂買
NS版未必多人玩
D人可能一早PC/PS4買埋(PS4 FREE過)

屌之前 PlayStation 先有免費
我做乜要買 switch 版

因為女仔得switch

Pc玩完第一季del埋 含家產神仙大戰飛黎飛去

玩左一星期就無玩。原本都拎到一次第一，見到外掛就放棄

免費先玩

switch本身唔係有個叫flat fall定fall flat

真

ps免費我都無玩
成鳩日斷線

過哂氣先黎出

仲要夏季先出

隻game咁鬼悶仲有人玩咩

一定係垃圾30ftp，仲要得WiFi，不過玩得switch都唔會介意嘅

人類一敗塗地都係pc有先

依家好似多咗

Pc有咩對戰game唔係咁？

外掛好少啦
玩成晚都未必見到一隻

宜家少人玩個SER好穩定

早排再玩都一樣
少少lag就斷鳩你

偶然會斷
不過唔係成日

下載專用遊戲軟體預定2021年夏季發佈，定價HKD89

呢D弱智game出係switch度就岩哂

無人想同PC啲掛狗玩

玩左兩日已經悶啦

咁咪自己單機囉

嘻, 你覺得係咪係囉

pc排隊好快
ps4排勁耐

其實依家基本上好難遇到掛
可能玩成日先遇到一，兩場
同埋依家就黎出第四季
So far 有38關
出係switch 應該吸引到小朋友家長一齊玩

如果Switch版可以一機4p 都岩一家人玩既

human fall flat? puzzle game嚟wor ching

一定lag/斷到on99

咁大想頭

skin就密密出，啲關就等成年先加一兩個

糖豆人
仙豆人

外掛滿天飛

都係有friend一齊玩，邊玩邊吹水先至ok，自己一丁友玩就麻麻。

btw就出season 4

每季都有加喎Ching

我同朋友玩
成日俾佢屌 都廢鳩事同佢玩

依家S3極少掛啦喎
不過斷線問題久唔久有

呢類驚都屌

佢出局咗 我入final 之後拎唔到冠
就話我水皮 哂咗個冠
到有team game 時 輸咗就屌隊友垃圾 間接屌埋我

前排同佢玩2人合作既驚 有時失手要黎過 又屌我
到佢失手 我自己冇出聲 唔明有咩好屌 好似死一兩次好大獲咁

冰雪賽季加左好多圖
認真講隻GAME出左半年左右
但係加左D圖有成10張左右
再加埋原有地圖加隨機野
對比其他GAME算好有誠意
只係可能出圖唔夠均勻可能要改善下

隻GAME問題係友盡
合作功能太廢
得1隻雞1個人食
睇下有冇得改善
改到話唔定D人返黎玩

我仲以為係我屋企網絡問題

入唔到FINAL都好意思屌人廢
隻GAME不嬲入FINAL易食雞難

所以剩係每日玩一陣就算

其實佢本身係勁既 食過500幾隻雞
只不過同佢玩 好驚同佢玩team 驚
好少事都照屌一餐
串同屌係兩回事

有冇人直到依家一次皇冠都冇攞過？

冇

依家真係要有d實力先拎到
休閒既好難拎

屌你仲玩緊個d都係老手
睇塊牌都知
十次final贏一次都未必有

pc都要買
咁點解啲人又會買？

依家PC版冇外掛啦根本之前係完全冇做防外掛設計

第1季易食好多
當時人最多
宜家得返當時1X%人數
d老屎忽
好難食雞

原來呢隻野叫糖豆人

有冇多一部機2個人玩
/跨平台先

點解你唔屌返佢 俾佢地知佢自已好撚黑人憎

呢d掛冇哂啦
成日剩係講第一季既掛

解迷類黎唔太一樣

Rocket league

sorry我以為係果d伏 game公司抄完糖豆諗住痴下錢